{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho547398/incheongonghang-haepipeulleiseu-geseuteuhauseu-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698771724376&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335505&destination=%EC%95%88%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008370&latLong=37.21768%2C126.58797&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201270363&selectedRatePlan=206147803&expediaPropertyId=12359300&searchId=2e0617c4-a0dc-4ebd-8b39-8cb73c1ef65a",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항 해피플레이스 게스트하우스"
    },
    "text": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウス (인천공항 해피플레이스 게스트하우스)\n仁川空港ハッピープレイスゲストハウスは仁川に位置しております。 ここではリラックスして心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ゲストハウスではWiFiと空港シャトルの無料特典をご利用いただけます。 また、雲西駅から徒歩15分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。 , ホテルサイズ : 7室の客室計2階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設では、空港からの交通便を提供しています。 旅行出発前に予約確認メールに出ている連絡先情報で宿泊施設に連絡して到着詳細を教えてください。 この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 仮想フロントデスクを通じて顧客サポートを受けることができます。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内の無料WiFi , 交通機関 : 05:30~23:00 無料空港シャトル* , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスではどのような特典がありますか？",
            "answer": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは、WiFiと空港シャトルの無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、仁川空港ハッピープレイスゲストハウスは雲西駅から徒歩15分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00であり、チェックイン終了時間は23:00までです。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございます。詳細についてはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは空港からの交通便を提供しています。予約確認メールに記載されている連絡先に到着詳細をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、仁川空港ハッピープレイスゲストハウスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは共用エリアで無料のWiFiと有線インターネットを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスの交通機関について教えてください。",
            "answer": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは、05:30〜23:00の間に無料の空港シャトルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "仁川空港ハッピープレイスゲストハウスでは、指定の喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 769
    }
}